200萬人出晒黎, 之後即場向全球宣佈革命推翻個政權, 呢200萬人就算做咩鳩野都比全世界視為革命份子, 而唔係恐怖份子

你見美國今日既動作頻頻
已經可以知道就算呢200萬人選擇以2a, 2b, 3級既方式推翻個政權
都完全影響唔到美國戰線

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

搞恐怖主義的是黑警，在國際的定義可以稱呼為國家支持的恐怖份子(State-Sponsored Terrorism)=黑警，呢班國家武裝恐怖份子每日在傷害香港市民，好應該受到美國及國際社會制裁